Testing in Ruby
===============

Unit vs. RSpec
--------------

put general stuff in before blocks


Model Test
----------

should be 100% tested
tes


Sonstiges
---------

:wip => true
Work in progress

rspec -t ~wip

Wird genutzt um tests zu kennzeichnen die noch gar nicht erfüllt sein können

kann beliebige tags verwenden


rails c -> Konsole, die im Kontext der Anwendung läuft

Object relational Mapper - wandelt Objekte von Ruby in relationale Anfragen um und wieder zurück
  - Model defines Object
